搵韓國卡樂b章魚燒味波波

之前係香港見過，依家搵唔到，就算搵到都是得返芥末味
有冇人見到/知香港邊度仲有得買